<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<releases>
    <release version="0.4.3-dev">
        <changes>
            <change>Исправлена обработка команды WAIT.</change>
        </changes>
    </release>
    <release version="0.4.2" date="01.03.2019">
        <changes>
            <change>Исправления и доработки поведения диалога выбора файла.</change>
            <change>Изменена анимация появления и скрытия экранных джойстика и клавиатуры.</change>
        </changes>
    </release>
    <release version="0.4.1" date="27.07.2018">
        <changes>
            <change>Поправлена обработка клавиш экранной клавиатуры.</change>
            <change>Устранена проблема сброса выбранной конфигурации после обновления.</change>
        </changes>
    </release>
    <release version="0.4.0" date="08.02.2016">
        <changes>
            <change>Добавлен экранный шестикнопочный джойстик (эмуляция стандартного подключения к параллельном порту).</change>
            <change>Реализована запись файлов через стандартные вызовы БК-0010/11 (теперь работают CSAVE/BSAVE).</change>
            <change>Поправлен ввод двойных кавычек на некоторых аппаратных клавиатурах.</change>
            <change>Экранная клавиатура теперь не исчезает при повороте экрана.</change>
            <change>Добавлена кнопка "Отмена" в диалог выбора файла образа для загрузки.</change>
            <change>Новые иконки в стиле Material Design.</change>
        </changes>
    </release>
    <release version="0.3.0" date="08.02.2013">
        <changes>
            <change>Реализована эмуляция БК-0011М в конфигурациях с блоками МСТД и КНГМД.</change>
            <change>Для БК-0010 с КНГМД и БК-0011М загрузка .BIN-образов теперь производится без рестарта эмулятора с выводом начального адреса и длины загруженного файла.</change>
            <change>Исправлены незначительные ошибки в коде эмуляции процессора.</change>
        </changes>
    </release>
    <release version="0.2.1" date="13.01.2013">
        <changes>
            <change>Поправлена загрузка файлов с русскими буквами в имени, а также COD-файлов Бейсика с именем короче 6 символов.</change>
            <change>Поправлена ошибка NPE при запуске приложения, возникавшая на Android &lt; 2.3.</change>
            <change>Попытка записи по адресам ПЗУ теперь вызывает прерывание по зависанию.</change>
            <change>Поправлено обновление вывода эффективной частоты эмуляции в диалоге "Об эмуляторе".</change>
        </changes>
    </release>
    <release version="0.2.0" date="31.12.2012">
        <changes>
            <change>Добавлена конфигурация БК-0010 с контроллером КНГМД+16 кБ ДОЗУ и 4 дисководами. Поддерживается монтирование стандартных 800 кБ образов дисков (.IMG, .BKD) в режиме защиты от записи.</change>
            <change>При отмене выбора файла образа программы эмулятор теперь остается в EMT-прерывании (ранее эмулировался возврат из EMT-прерывания по клавише "СТОП").</change>
            <change>Поправлены размеры иконок меню.</change>
        </changes>
    </release>
    <release version="0.1.1" date="02.10.2012">
        <changes>
            <change>Добавлена эмуляция стандартного двухкнопочного джойстика с управлением посредством тачскрина (одинарный тап - левая кнопка джойстика, двойной тап - правая кнопка джойстика, скроллинг - отклонение рукоятки в указанном направлении).</change>
            <change>Реализовано отображение списка изменений.</change>
            <change>В меню добавлен пункт "Поделиться".</change>
        </changes>
    </release>
    <release version="0.1.0" date="04.09.2012">
        <changes>
            <change>Первый публичный релиз.</change>
        </changes>
    </release>
</releases>